早兩年d中資仲話咩麵粉貴，麵包貴

仲吹到咩趕絕港資呀，港資都要爭住同中資合作呀
無肉食呀
中資黎到搶貴晒呀！！！
李嘉誠唔夠抽

點知原來係接火棒？

d中資 入面d人 fing 哂國家d錢 拍下屁股就走去英美澳加過世

有咩所謂